曾志豪 阿Sir火影跑封區。做Show!/ 林鄭話睇唔到有好多香港人移民喎。

2021/0129/
曾志豪
阿Sir火影跑封區。做Show!/
林鄭話睇唔到有好多香港人移民喎。

志森與志豪
166K subscribers